{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 소나무집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性があることをお知らせしたいと思います。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その際のキャンセルは払い戻しできません。 ペット同伴の場合もペット入室をお断りすることがありますし、これも払い戻しできません。 ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内には個別バーベキュー、一軒家客室、カラオケ、フットサル場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊したい場合、可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "ペンションは法的に未成年者の予約及び利用を禁止しており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の調理は禁止されており、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別バーベキュー、一軒家客室、カラオケ、フットサル場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 407
    }
}